機場唔好走 撐住。

其實機場點會冇遊客？
我相信 重有好多飛機係陸續降落香港機場
點都會有遊客係唔知情入機場
一日有佢地 一日都有cover

Push

你咪自己入去囉

死開，推人去死

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

收皮啦p牌仔

屌你老母做戲都做得差過人，死開啦狗

樓主死仆街

其實簡單d 諗，成個機場塞滿人，佢可以做乜？放tg??

圍城咪圍城，遂個拉？點拉？全部登記id都搞唔掂啦

死黑警

撐你老母
不推文

收皮啦 p 牌狗！

pls leave a lot of msgs said will hurt you guys!

最後一架到around8點45 由美帝黎，但係唔知會唔會改飛

be water! 機場係荒島!

走啊
唔好諗有旅客幫

屌你樓主係鬼

認撚住呢啲撚樣

既然航班都取消曬，
隨時無巴士、機場快線
大家準時翻屋企食飯啦

航班取消曬，航空公司即刻會通知旅客，作出安排，佢地係唔會因為機場無人就可以短時間安排到今日飛翻。

緊記接機目的，既然無旅客接，就先撤啦！聽日再接過！

暑假好多親戚嚟呀，我日日去接機！

今日目的做到左
唔好留低困獸鬥

海關調左人入去
真心好走啦

收工即黎

屌你啦一毛, 唔見你入去

不推文 屌你啦死狗仔P牌仔